機場係勇武同和理非嘅耶路撒冷

歷史話俾我哋知
當兩派人都認定佢係聖城嘅時候
一場鬥爭即將會爆發

點算？
點協調？